# README #

# Sudoku

Программа переделка - https://github.com/RHRRD/Sudoku - с использование паттерна стратегия.

Алгоритм решения судоку описан в Readme.md по ссылке на github.

В данной программе, стратегия применяется для "получения" поля из разных источников: файла, консоли, статического объекта программы. 